「工程」Fitting out,A&A出路

細佬黎排無聊見有d建築公司請Assistant project coordinator 係做A and A同fitting out
想知出路如何 做黎d係咪考唔到專業資格？
仲有如果想轉做係樓蘢到做跟進度 夾野既post應該打咩keywords?

A&A嘢, 做main con可以儲經驗考Building surveyor牌
行頭前景唔差，但僧多粥少，低價落標都未必中
你本身有乜quali先? BSE, EE grad可以申請AE同PC嘅post

main con細至判頭大至pm都係夾野架啦
如果你係想講夾design, 咁係re做唔係main con
夾期就main con site e
夾判頭施工就係管工

24小時工作

19Ive hd仔

On call 24小時

細佬自知自己唔係考牌既材料 想試下做幾年有經驗 睇下有無其他發展

係咪k字頭間公司？

唔明